IQ 題 邊一個名人D人成日搞佢

陳國邦

block

答案係 金庸 因為D人成日話自己搞金融

勁好笑囉樓主

李斯 多謝大家

。。。

留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

樓主你起碼俾一頁我估啦

冇人理我，我咪開囉。